粉嶺連儂牆又有撕紙王

各位加油繼續貼滿佢
香港人加油

清理好了

辛苦幫手清潔嘅朋友

一放工就睇到各位自發清理重新貼好就好感動

聽日各位加油

撕就撕啦 可唔可以自己執返好 死廢老